有冇人試過撞到呢啲嘢？

是咁的，啱啱食完宵夜，見銀包冇乜錢
就行去最近嘅atm禁錢，見到sc atm就行入去
咁sc atm岀哂名又廢又慢，應該冇人用啦
點知行入見到兩部都有人用緊，咁我就排隊等啦
兩條友不停咁禁錢，仲要係禁一百岀一張紙
等緊嘅時候，佢地蝗語對答
心諗:屌你老母！兩隻蝗加垃圾atm實有排等！
當我想走嘅時，有一隻蝗讓俾我禁錢！
我禁緊錢嘅時候，隔離隻蝗仲要攞咗一疊錢岀黎
究竟呢個係咩玩法？？

你肯定係人？

用你手指模搵你密碼